[CSGO] 賣大量keys

15蚊一條
有意pm

換唔換槍
定你淨係賣

淨係想換返錢

有得pm架咩

買3條 thx

有意,價可議?
TG:@chiyui889

Tg: manpo2110

樓主去左邊